[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

致各位香港人：

上水雖只是十八區之一，但光復上水之意義，在於在最難攻破之地，撒下反抗之苗。由6月6日反送中開始，累積了超過三百多萬人次上街，燃起各區反抗政府施政無能的抗爭種子，整場活動的關鍵，是連結了全港巿民從各區出來支援，另一方面，抗爭的力量亦輸回社區，遍地開花。連儂牆撕一貼十和屯門公園便是最好例子。因一連串反送中活動的啟迪，促使過萬來自各區的巿民上街光復屯門公園，打勝地區抗議活動漂亮一仗。

上水反水貨多年，在全港反送中活動的浪潮中，同樣受到啟發，若能持續發揮已散落各區的抗爭種子，連結各區巿民力量，一起由地區至全港，反抗政府錯誤施政方針，再從屯門至上水、沙田、將軍澳、金鐘等逐區擴散民眾力量，發揮遍地開花的精神，將為反送中借力打力。

反送中問題與光復行動並不是二元對立，掀起反送中浪潮正正是現今失敗管治的香港政府及毫無民意代表性的議會一手促成—其實水貨客問題一樣，無能的政府政策和失效的區議會正正是多年來無法好好解決問題的主因。我們希望透過今次活動，發揮地區力量，若能成功，不但能讓上水居民生活重回正軌，更使上水成為整場抗爭活動的重要一員。

我們並沒有忘記示威者五大訴求，更不希望令運動失焦，我們更沒有忘記幾位犧牲生命的香港人，我們不願看見再有手足離隊！北區居民只想嘗試以小見大，令水貨問題為載體，提醒世人這個政府有多無能和不堪， 更能讓抗爭之火苗繼續燃燒。

這是我們的填憤，是我們的陳情。這是我們的想做的事情。

讓我們一起走下去，向這個極權政府說不。

星期六光復上水遊行，需要十八區支援！
星期日沙田大遊行， 需要十八區支援！
全港反送中， 需要十八區支援！

一群熱愛香港的北區市民上

-----------分隔線-----------

713 光復上水行動

(不反對通知書預計將於7月12日發出）

集合時間：下午3:00
*請預早到達，因可能塞車或改道，建議乘搭港鐵

起點：北區運動場籃球場
終點：上水花園第一號

活動宗旨：以和理優完成表達訴求，如有事後活動請閣下自理
衣著：黑衫長褲

注意事項：
1. 避免單獨行動，如遇有人生事，請各位拍片紀錄。如遇生事者向身邊人動粗，大家可以考慮行使公民拘捕權制服對方(後果自負)。如警察到場調停，請即向警察強調自己要即場報案，以免放生生事者

2. 呢次活動完全自發，沒有政黨參與及支持

3. 遊行期間方針為「和理非」，所有自發活動請等大會宣佈遊行結束後進行

-----------分隔線-----------

--交通指引--

-----------分隔線-----------

--召集傳單--

-----------分隔線-----------

--水貨Q&A--

-----------分隔線-----------

--口號圖片--

-----------分隔線-----------

--雜項圖片--

唔推唔係人
13號見!

Push

推

身為一個上水人補下圖片 為上水每晚既日常

push

今日已經少左

大力一推！

13號見

一班文宣組朋友已申請要睇肝臟科醫生

深圳南

等今日等左好耐

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

辛苦晒文宣

推到713

推post就推post啦

推上熱門俾大家睇到

我都補一張

推！重要！七大訴求 缺一不可！

講好不割席不篤灰 轉個頭自己走去篤灰舉報人

整齊

唉 一個月都無
六個烈士講既野就當耳邊風
香港人真係 要加油

大家加油

未入過上水，比左第一次大家

上熱門啦！

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

強推

啲圖好靚辛苦晒文宣
星期六見

幫推

預計到時有大量藥房仔 黑社會 廢老 水貨狗 大陸蝗
請手足上裝 隨時ready

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

一定要帶gear唔該
唔想見到有人好似77個日咁樣

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

推上熱門

遊行以和理優進行,事後活動請閣下自理
因為我地都唔想幫我哋申請通知書既手足有咩麻煩
希望你哋體諒

up

請問不反對有未呀

你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論

上水要人呀

重要咩?

繼續推呀

絕對明白體諒 但如果對面郁手先 請唔好阻止隊友還拖
合法自衛 制止 係有必要性

我推爆你老味

辛苦晒 推post等我黎

唔該上水撚用盡所有能力叫朋友出黎

你地係最近現場既人！

唔好怕醜，有時去定唔去就係睇有無人陪

推晒新界入上水

我無野講

十八區都要

Pushhhh

文宣朋友 辛苦哂
一定到

推晒全世界入上水

This way sir

推一推

幫手推

樓主知你好辛苦 但再出post既時候資訊要再精簡啲

番左全日工死撐對眼睇晒成個post

政事台真係地獄級難推

頂硬上

唔該晒

絲打加油

M到都推 辛苦晒

文宣好靚
輕輕一推～

政府真係nsfw啦

行到腳斷為止

幾遠都去
因為你地幾遠都過海！

全民運動日

加油

18區全港運動日在上水

巴打，可以寫下上水有咩嘢好食。咁大家早左或走果時都有得醫下個肚。

自推

好食既都執曬

唔該晒巴打

上水食佢老母雞蛋仔

已經盡量好多野用圖黎出,辛苦曬你先

唔清楚有邊間本土小店岩撐 新成路個堆好多野食

你休息我聽日推post

第一時間先制止,再搵狗,如果佢有打人點都拍片
等班狗告尻佢,你有片做證,班狗唔可以唔可Flie

推爆上水班柒頭皮

多謝先,今日我真係未停過,眼朦了
係時間打返個飛機先

Never give up

我都好想打

贏左就有得打飛機了

得閒出返個上水美食地圖都好

上水（未壞晒）

去訓啦你

搵葉瘤幫你起機

又係你

係既

佢哋離開之後

屌你老母水貨佬

希望召喚到更多港九巴絲

多謝再推

無技能幫到就唯有推post同落場啦

上水！即刻同我頂撚住！

推！！！

星期六有機會落雨

屌你老母上水頂住！

文宣組辛落晒

推呀

要幫佢地散出去

推爆佢 出面個D連儂牆Post睇到好火

好撚搞都要推

每日應承自己早啲訓 但每晚都忍唔住幫手推有用post

大家要堅持住

same here

好多人今日有去梁烈士公祭場

千奇唔好玩佔路 火車站兩邊塞左就仆街

啲圖好靚

好多人一齊發既夢就係大家既希望

再推

let’s burn my life

三推呀！

遊行不了
升級我黎

吹雞落場 人太多我地都唔想

好感動

點解推post都可以感動

You can save Hong Kong

我覺得可以有個post整合一下上水嘅水貨問題
我諗好多人未知

上水撚真係要幫幫手

但依啲整合post好難有資訊得黎又有人月竹

唔該幫推

Sleep is for weak!

推post is in need!

就算10連都要推

20連都要推

打斷我十連 多謝你

好彩你又黎我先唔洗十連

整左Q&A

大力推

我冇嘢講

又係你！

群姐！

b出口同藥房街

比人發現左

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

𡃁坤都叫大家幫手

準備重置人生我立即叫你去訓

我都好感動呀早幾日屯門有事都咁多人黎
今次上水出事 我點唔到

人生已重置

Push!

政事台難推下話?我推爆你老母呀!!

作為唔係住上水既人 去一次都知道好誇張

唔講以為去左第二度

多謝曬先

守護香港各區 人人有責

推推推

我地一齊推爆佢老母！

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

聽日返香港了 抖撚夠 星期六繼續光復

一方有難 我屌你老母唔係唔出掛

推爆佢老母!!!!

去

我就頂唔緊啦

係時候比你地睇下西北人有幾撚惡

上水！我立即撐撚住你

快啲抖下啦 留氣星期六

去！！！！

推到兩手先

OK 一定支持

留意到巴打默默咁推

屯門人唔惹少

好撚多人就唔會折彎

推post都惡過人

搞撚掂個上水

推你老母!!!

鳩猴

2點仲推post唔簡單

幾枝竹仔斷折難

上水need 3000 people

盡推，推多陣訓

弱智都要帶埋出黎幫手打氣

訓！

新雞仲好食

推忍左成十年

香港人加油!

同我塞爆上水!!!

真收工 巴打都保重

除左口罩同衫 仲要帶咩 如果想行多陣街街

推post都好可愛

乖！

2點最後一推

摺凳, 行到攰可以周圍坐下

最後一推，我壽終正寢先

尿袋 一定要夠電拍片 話哂大西北

打倒奶粉城！

係時候推一推

最後比同路人打飛機既兩張相

推! 反攻水貨城!

推！

忍唔住推多下

講得好
區區加油
一脈相承

d文宣好有心機 辛苦晒

推推推推推

推番啲行動post上黎

推車咁推

幫手推推先

一推再推

hurray

本土價值
勇武捍衛
寧為玉碎
不作瓦全

利申：25年北區居民

好感動！

早抖

必須要推POST

歡迎大家過黎上水火車站感受一下上水人點樣比人喼轆腳

好重要！要推一推行動post畀大家睇

no comment

推啊

起身推Post

整得好靚幫手貼下fb ig

推返呢d post先

上 水見

978 上環搭咪得
銅鑼灣可以搭673

諗起星期六逼爆上水個畫面都治癒

推 我冇國講

我無嘢講

推
唔好聚焦哂去連儂牆，星期六有更重要的事！

置頂吧

推爆你

明天見

推 上水人真係好慘
一定要幫！！！

pish

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

扮工推一下

我冇野講 推

點解咁少正評

辛苦文宣

突發 番工推post無差電線

唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

幫推

_______________________
7.13 上水遊行
7.14 沙田遊行
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

請各位保持理性獨立思考支持運動

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

men of the north!!!!!!!

大家咁話

再誇張都有

推，光復上水係支線任務之重

Push

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

幫推 同時推埋七大訴求 香港人勿忘初衷
一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

其實上水班大陸佬嘅事關我咩事？=,=

幫推

其實上水班大陸佬嘅事關我咩事？=,=

幫推！

幫手推番有用post

光復上水 時代革命

真係人神共憤

推推

去到之後點樣幫？清理垃圾？幫手攞行李？幫手截車？派水？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔係轉咗起點咩？

光復上水

the north remembers

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

大家一齊去

推返啲遊行post上熱門

無人推嘅...

我唔開鎖

支持

我番黎推

準備重新推post

推撚爆佢

Pushhh

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

推返正經post

上水火車站去北區運動場路線

溫馨提示：補充野餐用品要留心記得邊啲支持送中

請繼續補充清單

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[注意] ! ! 光復上水 - 九巴&龍運巴士路線改道 ! !

不反對通知書都有啦 仲等咩

推!

Push 聽日見呀

好眼訓，但要繼續推！

真係要輸出革命

頭先同武漢遊客傾計
完全唔知武漢鎮壓
唔知自己比信用評級系統監視住

但我比佢睇左少少BBC
講監控、集中營
已經有啲醒覺

聽日要友善
教化遊客
一分鐘抵銷十年洗腦
燒中共後欄

Push!!!

唔好比佢停！！！

上水散步

推！！

上水

自己香港自己救，全港歸隊

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂